[奮鬥雄心]二月二十一日快活谷九場夜賽討論區 II

仲要唔要勇冠皇好

季軍特別分開頒？

在台灣也不忘開post

仲爭緊

尾場飛走 雷狗 大細潘 雷狗騎王

Molamola

搞到季軍好似重緊要過冠亞軍咁

上次放眼量贏得好勁

金獅叻將呢班好大優勢

陀飛輪拖勝利寶石
跑完先想喊 買P都290

請問仲有無人要綫路勇駒

又係當頭起馬

你覺得係外面衝好就勇冠

派

求派

派？

中到啪啪聲

巫顯東 18 1 175
有冇人買左

8拖10 5 7 （4）
綫路勇駒扣埋5磅 牌面73分
望望季初1600對手強過呢組太多 如今縮程再搏 搵唔到理由睇低

10 5實力當勇
7持續復勇
2 4T腳

美麗鉅星掃撚曬

支持奮鬥雄心

Help

可能唔想冠亞軍馬主等

鳩開 急急腳

見到奮鬥雄心個名我以為開左沙田po

都可能有p既呢度

冷門可睇 1 7 8 12

all in大仆街

樓上quote圖tg me
cap埋username + 狗會ac
下面派多2個 先到先得

邊條大仆街先

#metoo

lm

Lm

講漏 派100

邊個有份

唔好彈隻勁有波叔出嚟

9，10，12
裕豐泰終於上1650
波叔搏輕磅

78787878787878787878787878

即刻一堆非真手足衝出來

唔好啊

2 8 q 又黎多次

All in 頓 屌你老母！！

完
轉頭先quote

事後飛真係派 找數真漢子
不過又有好多乞衣

睇左好耐先知派錢
望住段野諗左好耐

笑4

東東騎師王 ？

Gchi

餓狗搶屎咁

#18-23 39,40 tg

綫路win我切

絕不走數

唔洗你切 比條q我夠

2拖1，8

睇到我都一頭霧水

8 10>1 4 5 7
四連

一早gel左火車騎豬去左邊

成堆cd rom衝灑出來

笑 可以洗番頭訓覺

8-10 all in

2 10做愛Q

5,10 番版q

8> 7 9

機會仲有既

有飛

位巴打應該打緊呔

好多見都未見過

1號1定有

2號一定有

r8 10>2 5 7

有得衝就win 到啦

睇睇吓就會變 cd-rw, 咁多馬, 新手真係好難識得晒.

田少怕凍 , 大家識買啦

老田打冷震

放眼量好靚

楠哥放死你

6-8-9 位置q

不過唔好落咁多

5 10- 1 2 4 9 12 求你

做愛q

邊度睇到 ?

贏5050個隻

[四季旺平湖之星]二月二十五日沙田十一場日賽討論區

屌雷神

LOL

莫雷拉

gggggg

WA

屌

笑撚死

大仆街cashed

大仆街

想點..雷神..屌

雷神

痴撚線

2號勁！放頭！！

屌 一開閘笑到水都噴埋

大仆街仆左街

吊，搞亂d步速

雷狗第一

雷神係咪中左降頭

大仆街真係仆街

2號贏 好撚快

2 5 12 3

2號第一

回水啦屌

好彩避

回水呀仆街

十三少第三

屌你老母

係咪2號第一
Yeah...!!!!!!!

屌@@

2號嬴

回水啦屌你老母

唔知洗唔洗包艇

笑死

屌你252525 25仔必勝

大仆街 笑4

講個笑話 保證好笑

都係大仆街 騎師王

田泰安見唔到大仆街做唔到愛

屌 隻馬仲要搞鳩我隻12

仆街墜馬

屌，俾隻勇冠王殺左個win

大仆街真係仆左街

奠雷拉唔騎都贏

乜野軍民歡

雷神騎師王?

大仆街一個星期內跳大口狗兩次馬

兩大畜生

跑到亂晒籠

似乎大仆街卡左係閘箱

無騎師反而贏 大仆街騎上去都未必贏到

屌 大仆街搞死牙楠

邊有仆街，佢自己捉撚住個閘

跑 與龍共舞(空馬) 勇冠王 勁有波幅 軍民歡

南幾醒
專登行開d唔比隻空馬干擾到
美麗鉅星明顯有個位比隻空馬干擾到

無雷神由頭lead到尾

空馬

軍民歡斷9我四重彩 屌

係 隻馬起擒佢無出閘

大佬果度百三磅負磅

係
係後面上黎驚驚

軍歌想過勁有波幅
再答隻軍民歡
唔係咁大貪掛

屌 大熱頂唔到 唔係就收晒10注飛

on9屌你老母買撚左2 8Q

真 我楠要避一避 又要快步速

走到咁快 尾捱唔住

我買撚左w架 屌你大仆街

第二

老仆街呢排冇運行

回水

我拉2號到先cashed

dllm

其實莫雷拉係咪應該要連串試閘合格先准出賽，佢近排好多出閘有問題。

咦，又係外線王

大仆街真係仆街嚟

佢今季閪多過like

與龍共舞好好鬥心

2隻都要啦

走曬光

研訊？

yeah

yes 研ing

隻馬比與龍嚇到亂哂籠
成場馬步速快左

研乜? 回水?

還我血汗錢

本身都預放走甩

全部回？

想知裕豐秦做乜

雙季，冇左5萬

又識走內欄攝位

大仆街同線路

楠wp買左1:1
p得番2.3................

咪撚回呀

仆街閘箱

2隻都重注左

我有冇睇錯 萬馬歡騰跑第五？

點解紅運精彩可以一滴都冇

馬有出閘大仆街無
好大機會唔回水

大 仆街 墮馬 屌你老母呀

屌大仆街老母
騎師王都贏兩分 阻撚住

回水！

點回法

抖左咁熱, 今場比佢郁下咋

仆佢個街，頂住隻12號

雷狗隻吉馬扯快左步速 搞到牙楠最尾頂唔住

姐係唔關頭4名事？

批唔批都未知呀屌佢老母

唔退錢

頭先買火車騎王果位ching

唔關

衰衝動tim

求你出閘有效
買左5wp架

唔係大仆街綫路點會無呀回水啦

賠率縮水 唔中就唔關事

派左彩

雷神遙控

唔退錢
我屌佢老母阿
打少左

買左2號唔退?

聽倒好多屌聲

馬會on9

當狗會善堂呀？

狗會捐得一千萬都要咁樣迫害馬迷

最少都退拉哥wp

其實隻 與龍共舞 臨尾都立晒.

正一仆街

大仆街真係幫狗會賺返哂

呢度到底幾多人買左2

好撚離譜 點會冇錢退

你個名

買左8呀屌

屌佢老母咁都無水回

無買
買左萬馬乜騰

狗會無撚改錯

大仆街 屌你老母

叫我
屌臭佢，好彩補左大仆街，叫贏DD

買左裕豐泰先慘

預計派彩
研訊,保留所有彩票

奠雷拉騎師王

作實了

奠雷拉騎王

有錢收仲屌

派彩作實左啦

作實左啦

樓上講左話唔回啦

派哂彩喇

邊會有得退，隻馬出閘自己起擒，
不過莫雷拉特別多咁樣起擒法。

屌我買左大仆街同佢 屌

都唔知係馬事定騎師一手做成

雷神 6倍 騎王

我自己就嬴夠喇, 都想俾下其他人嬴

買左300 WP奠西拉 屌

塞鳩住潘頓無得上

水淨鵝飛

以後做馬未出閘拉起搞掂

有無人cap 低佢出閘gif

年青人面對上樓機會都唔識爭取

騎師，上次隻估惑又係咪，不過冇呢次咁嚴重，只係出閘起擒放唔出輸埋。

大仆街近排踏入狗年都柒事多多，係咪時候到了？

犯太歲

細仆街好驚去唔到杜拜咩？
唔多見影既今日

6倍騎豬王呀

佢騎4隻
雷超比卡超兩個第三都算係咁啦